【疫情速遞】港今增16宗本地感染 4日累積47宗 茶餐廳的士司機群組多5人染疫

01話今日 蘋果話4日累積
好亂

唔係47咩？

咁少